今晚，我真係再再再再xN次好撚失望

今晚認真好撚嬲
我好失望
出到黑社會都唔肯回應下我地。
掟雞蛋，噴塗鴉嘅人原來暴力過見人就用鐵通，藤條，棒球棒打嘅人。
究竟依家香港咩世界。。

最令我心寒嘅係，
仲有人覺得白衫人周街打人係岩，好支持。

對唔住喇，無論之前立場分歧有幾大都好，
我都覺得你係朋友，但今次我真係覺得你

好仆街

Sorry. 我無辦法同你做到朋友。